---
layout: post
title: 「负能量」一些近期遇到的情感问题
date: 2021-10-07 +0800
header-img: img/7.png
catalog: true
author:     竹林里有冰
---

> 通过一小时与「风」同学的交谈，我们好像意识到了目前的班级缺少的东西——归属感。

现在是10月7日凌晨，是国庆假期的最后一天，作业比较多，我也不便于将整个过程完整复述，故在此附上一段[聊天记录](https://priv.zhullyb.top/raw/1050776638.htm)。

*我很担心将来的某一天我会忘了这位「风」是谁，所以我将他的真实姓名藏在这这段聊天记录的网页源码末尾的注释中。*
